多謝你

感冒了 令我諗起之前我發高燒
你唔訓都一路陪住我
全程都係電話唔收線 雖然你唔過得黎 但我感覺到嗰刻真係好warm 連續幾日都係咁 陪到我好翻
多謝你
冇咩野 我唔係想翻翻去以前
只係想抒發下 真係好掛住 好掛住